成班死垃圾狗改變策略 好多手足失守

依家成班食屎狗轉哂策略 一放彈就推進 又係暗巷攻又突然係私家車衝落黎 好多手足都走唔切

好心痛

自推 大家要留意呀！！！